嘉頓雪芳蛋糕包裝有殘體字 原來轉左支那制造

行過百佳睇下有咩買 經過蛋糕個貨架
見到雪芳蛋糕寫住 添加鲜奶
心諗做乜鳩寫殘體 掉轉睇下原來係MADE IN CHINA
即刻擺返低唔Q買

奶同蛋都係做蛋糕主要材料，大陸制都唔係知咪用左中國四大發明其中兩樣：毒奶粉 假雞蛋

見其他嘉頓嘅蛋糕都仲係Made in Hong Kong

食開嘉頓嘅手足要小心了

都唔係咁撚樣show出嚟吖嘛

樓主都似支那製造

屌

不嬲都係大陸做架啦

狗都唔食
又唔係平

blacklist埋其他同公司垃圾

得啦得啦⋯⋯香港人！
知你好撚有本土情懷啦⋯⋯笑死人。。。。
難怪維他奶嗰啲垃圾奶粉溝糖水都可以轉個舊包裝sell懷舊，原來真係咁多你啲垃圾傻閪會去送錢比人洗
你咪又係食開屎...
扮乜吖你！好撚嘔！
呢啲垃圾大陸做定中共香港省做，你唔係覺得會有分別啊？??????????????/ 唔好打飛機啦傻閪⋯
細個10歲八歲唔識揀就會比賓妹質我食依啲化學垃圾姐!
正常成年人食開正常嘢睇見呢啲野都放唔入口啦⋯⋯

咁威威豬咁注重啲嘢食邊度做, 平時你去開邊度買餸？????
我就餐餐煮 lunch box + 平時自己下廚都一定Citysuper入貨 , 你呢？

製

用殘體大大聲屌人用殘體

説謊蛋糕